有無人想黎智英被私刑?

犧牲下, 肯定逼到美國佬出手更重

冇

佢一條命重要過勇武派十條命

善用起底功能

冇呀 屌你

無 你以為喺美國眼中香港係咩

冇！

屌埋樓主老母！

屌，段皇爺發爛渣既手段，可以有咩影響力

想你全家被私刑多 d

咩料

咁對手足?

想你犧牲

你犧牲下, 肯定逼到美國佬出手更重

想你俾人用私刑多d

補返不推文

想你老母同你條女個閪俾3萬隻私刑
迴響一定仲大

辛苦你全家喇手足

我呢d 無命小卒，無用

你條垃圾廢佬破產破到傻撚咗？

破產 lives matter

你老母同你條女個閪俾3萬隻私刑
健力士都上得 好有用

想你做烈士多啲

好多人唔想